（20:59）有示威者手持鐵馬衝上警察總部正門外的扶手電梯

source: 中大學生報

鬼 唔好跟！

已經落返去啦
source: 蘋果live

Jm9

千奇唔好衝